點解係機場個個都好似fd咁

係咪得我一個毒撚 留守

十連試下先

1

2

3

4

5

6

7

8

9

情況如何

10

得返唔夠30人
多謝你覆我

出境有小量人
入境位得唔夠30人

我地聽日再黎 番去抖陣先啦

返去抖下啦

都冇車啦 一定要人係機場既 你地聽日先返黎接力啦

現時係客運大樓下的公眾人士係安全既情況下請盡快離開機場

好煩呀係咁loop

仲要三語廣播 播普通話把撚咩

十連成功 係連登都冇人理我

感謝

重整旗鼓
好好休息

因為要重整旗鼓

毒撚抗爭都是孤獨的
平時係tg報料都係冇人理
I know that feel bro

抖

Bro 我啱先都搭義載走咗
辛苦你啦

大把單兵

巴打辛苦晒

即試場識啲兄弟吹水

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外

見冇人理你 等我理下你啦

經過左幾個月場運動，一早大家都有自己的小組/識人組左隊。不過仲有好多人係成日一個人出去，you are not alone.同附近人傾下計囉。反正大家都係留守冇野做，又可以交換情報互相幫忙

多謝你 琴晚留完夜瞓得三個鐘
太攰 一個鐘前走了
身心皆疲

我係機場 有咩幫到你？